大埔何郭佩珍中學事件簡單整合

好似無乜人知發生咩事，做個簡單整合
利申聽樓下保安個女個三姑媽個朋友講
今朝狂抽人條八婆話要交罷課名單比教育局
條片流出後好多人去聲援（其實開頭係學生多）
咁啱同時何中隔離層樓有手足企跳（層樓同學校係只有幾步之隔）
果時好撚大雨，聲援手足聲淚俱下大叫唔好跳，齊上齊落
個畫面係文字形容唔到
最後手足被救（聽說係尋晚尋死果位手足）
大家高興完同道謝消防後就將目光放返入學校事件到
之後學校搵咗副校出嚟，話想同大家對話解決，大家唔收貨
叫狂抽人條八婆直接出嚟同大家對話
當然條八婆唔會出嚟
搞咗一輸有舊生入去同佢地對話
（大埔group好似有live，我去咗食嘢唔肯定）
然後有條友話自己係唔知咩其他學校家長校董會之類出來講嘢
講講吓嘢狂抽人條八婆想渣車走
咁大家就去圍佢唔比佢走
狂抽人想比油，佢踩油咗一吓無撞到人
呢個時候果條咩學校家長校董會條友叫大家比佢走
手足們當然無理條左膠，狂抽人就縮返入學校
之後樓下保安個女個三姑媽個朋友有嘢做就走先
而家手足們無圍學校，但成條邨都聽到手足們嗌緊口號
我聽返嚟就係到呢到，後續大家有消息希望大家補充

我想問下大埔仲有無tg group
去緊接放學

【召集】所有住近學校嘅巴絲打聽朝係學校早會時大叫

呢個方法聲援佢地點睇？
難d拉人

推

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

Sor巴打我都唔知
而家突然靜晒
我都想知咩事

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

咁算啦
當我入黎推post啦

[文宣] 將學校打壓學生罷課侵犯人權推上國際

我估應該散咗，但發生咩事就唔知
多謝巴打有心接放學
我知道啲乜再update大家

隔離post見到

原來有防暴嚟咗

個校長仆街唔係新聞

大火有狗

唔止㗎，佢未做校長之前已經好串
聽舊生講仲成日周身名牌咁返學添

自推

屌

［正視聽］講撚咗幾多次咪撚玩fake news 係咪要搞散場運動先安落

咪撚再share twitter個膠post呀！

更新：

好似無乜人知發生咩事，做個簡單整合
利申聽樓下保安個女個三姑媽個朋友講
今朝狂抽人條八婆話要交罷課名單比教育局
條片流出後好多人去聲援（其實開頭係學生多）
咁啱同時何中隔離層樓有手足企跳（層樓同學校係只有幾步之隔）
果時好撚大雨，聲援手足聲淚俱下大叫唔好跳，齊上齊落
個畫面係文字形容唔到
最後手足被救（聽說係尋晚尋死果位手足）
大家高興完同道謝消防後就將目光放返入學校事件到
之後學校搵咗副校出嚟，話想同大家對話解決，大家唔收貨
叫狂抽人條八婆直接出嚟同大家對話
當然條八婆唔會出嚟
搞咗一輸有舊生入去同佢地對話
（大埔group好似有live，我去咗食嘢唔肯定）
然後有條友話自己係唔知咩其他學校家長校董會之類出來講嘢
講講吓嘢狂抽人條八婆想渣車走
咁大家就去圍佢唔比佢走
狂抽人想比油，佢踩油咗一吓無撞到人
呢個時候果條咩學校家長校董會條友叫大家比佢走
手足們當然無理條左膠，狂抽人就縮返入學校
之後狂抽人報驚，成條村水嚟咗好多警察
條村好多街坊落街聲援

同學可以將運動帶入學校，全校每日係操場靜坐抗議，要罰就罰撚晒咁多人。

推
呢啲仆街一定要幫佢紅

聽日仲有無人圍

我無入group唔清楚
如果有我盡量喺到通知
不過咁大件事聽日應該有後續